香港邊度仲有得買 Kangol 帽？

想買呢頂，不過搵完Google剩係搵到佢地2014年開過鋪，而家無哂消息
上黎問下連登仔

推

local free shipping to hk

本身上網都搵到，但唔係好鍾意網購
諗住搵唔到實體鋪先上網買

Cpu冇賣喇咩

無啦已經，尋日去過睇